今日水炮車狂射清真寺真係同新疆呢個核彈都connected，我真係唔信比signal開水炮果個係香港人

本身香港人對宗教地方都好尊重，人不犯我我不犯人，但支那就唔同，新疆、西藏乜宗教場所都要拆，天主教甚至要先信刁先有得信主。

若果真係香港人，點會對清真寺狂射水炮？之前出tg都係去到清真寺就睇，今日乜人都無就狂射，你話開水炮果個係香港人？反正你班公關信了，香港人就唔會信。

啲狗係冇腦

係香港黑警架啦 就算唔係都話係啦
咪撚查啦 有乜咪由佢地自己狗咬狗
況且水砲車要訓練架 黎黎去去都係個幾個人揸架渣
好容易搵係邊個做 祝你好運

幫手tweet今日警犬用水炮車射清真寺單嘢俾Muslin睇呀，港支政府與Muslim世界為敵
唔好tag isis呀
#AntiChinazi